0282 壹傳媒 苦主區 （一）

0.151買咗十三萬股

唔係有人話會支持咩....
點解會跌㗎

升番啦 信愈

信念*

貼倉先講

所以話弱智真係唔好買股票

升番哂 咩原因

有蘋果
無窮人

支持就預左唔係賺啦

一齊集氣

十三門徒彌爾
#168930

今日第一次試自己啲精液

食精食到傻撚咗

多謝接貨

好多人接貨

0.170
fat fat

放未?

0.17入咗廿萬股

睇0.222

你唔放=支持

好快D放

接火棒遊戲

樓主有賺喎

開定岩架啦

轉頭係咪宣布充供所有股份再私有化再清盤

成件事好肉酸

我先係苦主
你班友仔係鬼苦主
之前0.34 入左4萬未放

就到價

0.23 ..

唔通外國勢力幫手？
炒到1蚊，再配股俾外國基金救282

升左200%
fat fat樓主

咩事升200%

返左家鄉啦

就番家鄉, 但無溝貨

你講你自己?

破埋頂wo

收市會唔會變1蚊

接火棒遊戲開始

睇邊個走得快，走唔切就要食

0.4接左

1分鐘炒完

完

痴鳩線有機見1蚊

冇得沽空，懷疑有黃絲大戶托個價上去，再俾282收巿後高位配股集資

放唔切

0.4接，教我如何輸

支牛買壹傳媒會唔會犯國安法

大家賺多啲

睇戲算啦仲買

應該本身唔會有大戶會有呢隻貨

如果有得沽就好睇了 國家隊 vs 黃色經濟圈

一嘢唔見30%

如何贏

走唔切個嗰接火棒

某程度上係岩 一日未放都未係輸

0.295

摸頂咁癲

接左一手?

又上了, 機會來了

有機會搵人高j

0.3 la

買賣盤咁多富途牛牛

買左變廢紙都唔會後悔預左

就到家鄉了

吹水大會正式開始

國破山河在 城春草木深

d上落大到

當牛熊玩

五眼聯盟出手啦

屌 要炒 搵過第二隻

執幾千玩下盤

買左一手😂😂😂

0.25溝左手
0.34出輸手續費

DLL味唔係升咗咩？

連登仔月入5皮
驚乜
入啦

100毛都升3成，黃絲概念

而家升左一倍啦

全城托住壹傳媒，每人用幾千蚊入1手。

1137算唔算黃絲概念

樓主就發發啦

港共唔停#282 牌?

收市前鬥快走？

黃色經濟圈 支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

捐比星火612，就真係捐出去
入蘋果之後年年收良心息

1137 無升

0.39兩手

掛0.5走蟹

炒上1蚊

賺左直接捐比蘋果有用d, 定hold課幫到手多d

痴撚線 更新一次個價就變一次

你地二手巿場買賣幫唔到蘋果，除非佢配股集資

支持係講義氣嫁 冇得賺嫁 齊齊做蘋果股東啦

入唔撚切 0.17x入，入到0.3都無

咪就係
一手3000蚊已經可以做蘋果股東，不知幾撚爽

可以捉到最高位 都算係一種能力

呃晒啲藍絲入黎先放

乜都無用淨係去grab financial media attention 已經好撚有用

係 下次掉返轉黎買就發達

0.4 一手。

老老實實 入左真係無諗住放
就算佢標到上$10 跌到渣都無都唔會放

苦你個頭啊

大家分享比藍絲親戚
呃佢地話賺哂肥佬黎D錢
再睇準時機沽

富途係咁del comment

0.335入

大家賺咗$
要課金返俾蘋果

大家真心快啲入黎幫手

幫手推高個價

唔想用富途牛用咩APPS好

strong hold 不放

0.4入左
如果跌番我希望兒登仔可以比番輸左既錢我

有咩大戶會入0282
仲要之前冇走到

入到差館, 肥佬黎係咪打/用唔到電話, 律師又見唔到, 出唔到貨?

想知+1 。 SoFi Hong Kong?

有咩del

充公黎生股份俾政府 姐香港政府傳媒股

D人comment黃色股票圈都del

唔撚見我蝕

開始冧啦
傻散咁睇得起自己

0.4接貨班人係咩玩法？
仲要叫人strong hold

邊個持貨有哂資料，黨好快會捉哂你地返去

炫耀？

有排坐

坐多幾年可能光復咗香港有機會嘅
不過一手就算啦當捐咗錢俾人走

尾市散水喇

準備 free fall

0.25溝番一手
打和走了

收皮啦你班L樣咁都有得炒，純粹支持下蘋果唔得geh

黃絲散戶接渾水貨咋
佢自己專欄寫嘅
有無捐返十萬八萬俾肥佬嚟？
定係射入content farm 抄肥佬黎新聞收肥佬黎皮？

無 係比中大校友喎
你睇佢fb

已經run咗content farm 好耐喇
真係黃就影住個蝕嘅倉
而唔係賣，然後捐咗佢那返炸沙啦
by the way 佢公司同牛牛有合作關係
呢啲唔係黃，係買兩邊

幫肥佬黎推高左價 都算幫

美國有kodk
香港有282

肥佬黎拉咗賣唔到

3.5 放左

0.25收市喎

0.35
係岩

入黎睇苦主

理論上拉左同賣唔到好似冇乜關係

講真，你問心，朝早出完新聞拉咗人
要你落十萬去0282預咗輸，得唔得先？
我問心，唔係黃都做唔到，爆升冇人估到
加上人地賣咗又唔係自己袋，仲想點？

拿，聽日蘋果印白紙我都買，我估隨時一紙難求
股價有支持上多一下，你敢唔敢入？

拎人地股票做賭博工具, 叫乜鬼支持呀, 升升跌跌關間公司撚事咩
基本原則都唔識

同錢感感情只會傷感情
賺錢就賺錢加個道得感落去做乜

靜靜雞買就係
而家係搵財演推高完賣走
兩件事
如果唔係蘋果
搵其他股推，個操作一樣

預左輸
然後又放?
你覺得呢?

0.45

有冇入到？

推

笑到

痴鳩線
兩日由仙股升到1.5........

1.09

Wow

咁你記得唔好買

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

報到先

1.7

$10見

報到 $1 開始淆

0.85 2 手 ， 唉

282苦主全面進場

正常嘅，大户實吐現，當賺張牆紙啦

1.18兩手0.8放，dllm

精彩

好精彩

推到熱門

屌屌屌屌！！！！

Sh

仲刺激過牛熊

已到目標價，strong buy

又話支持 又話共存亡
原來走哂架

齊上齊落

5毫唔買等幾時?

炒股黎講，得兩日命，都算小囉

反手入返的我
由肥佬黎282又爆升(5) 轉會過來呢邊了

成交量13.51億

做咩咁多藍屍扮黃叫人strong hold，輸好多咩

大家唔好走 要圍結黃色股票圈

1.14

有冇人去緊IFC

1.5大戶呢

1.65

屌你地老母, 前日開post 又講要救又話擺錢落去
原來都係為左一己私利, 賺完拍拍屎忽就走左去

成班人話就話支持蘋果
實則係炒股 而且坐住咗就手足手足
係支持嘅就直接課金買多幾份報紙啦

沒事兒

手足！
一定要堅持
Strong hold支持蘋果
一日揸住，一日未蝕嫁！

又話支持 又話共存亡
原來走哂架
今日升$2

兩日一共冇咗15000 走咗了

撐住 聽日收市會高開

d五毛出晒黎

大家告解左未

話今日上2蚊，俾我屌撚完果條傻鳩呢

放心
真手足一早走撚哂 賺哂藍絲錢
strong hold坐艇接火棒既 一定係藍絲

鑽石底出左黎，大家不問價追貨住先。 黃色股票圈出番黎，邊個放邊個係5毛

入貨

買股就咪信連登仔鳩up啦
買股無可能個個贏
通常叫你入嗰d
擺明就係賺夠
想你接佢d貨鬆人
推你入火坑
十足十水tg group嗰d老師水你買妖股嗰班人
輸少少嗰d就當交學費
all in 嗰d就無眼睇

高追個d跟本賭仔心態
唔係唔比支持 但唔係咁追法
自己承擔返個風險損失

藍屍錢真易賺

而家仲入一係想炒股一係藍絲

1.475點好

大家撐住啦 唔好比人震倉

直接啲 邊個唔買就係5毛
以後邊個出街show唔到最小1手282就打得

止蝕囉, 唔係仲想上番去嘛

一兩手嘅好走

好撚刺激

聽朝開市有返啦

班手足唔係話
入左放過世
唔係炒股 純粹支持
做乜走呀唔係支持支持架咩
當左賭場啦?

溝貨

但蝕好多，好肉赤

好似以前雅高控股咁

幾多手先

好撚傷喎 定睇定d 先？

特價時段入貨
聽朝出貨 Fatfat

二手

已放

5毛

可以再跌嫁喎
冇人知
睇你走定溝

成班柒頭

溝貨啦。 不問價追

藍扮黃先水人hold

玩完啦個音樂會 愈遲走愈蝕

同蘋果共存亡

Rap

咁快放左比d藍c買平貨，你識唔識ga?

繼續揸住

$0.5

買得仙股預左無曬

Strong hold, 正股驚西

跟連登買股仲蠢過隻豬

最慘佢地買果陣唔係仙

手足多謝你，你唔跌錢，我地點有得賺

蝕咗十幾萬

起你底唔似假膠 走啦 為你好咋傻妹
你依家仲唔走 跌到落1-2 毫唔好又上黎問點算好

正股

你肯定聽日一定升

唔使客氣

未走

買282 係想支持 定 賺錢?
想支持既 就會長坐 變零都唔怕
想賺錢既 賺緊啲咩錢呢?

唔好咁仆街啦 呢啲錢賺唔黎 唔通得藍絲先會接貨咩賺錯手足錢點算?

你要記住，呢隻野係由7仙開始起步炒

正股驚閪

真？

2 手都係洩1.5萬左右 走啦

你真係信？

正股驚西

蝕錢個D反省下啦 想食人血饅頭 屌你地老母

我由賺6700，賺得返1400
我都覺得自己係苦主
屌你老母媽咪麵

一隻0282見盡人性醜惡
利申:掂都無掂過，落街買報紙

唔止了，1萬6千了

全部人沽貨
唔好益而家入嘅反彈撚
drop to 0.3

咁賺錢果d 呢？

一樣仆街 食人血饅頭

0.65 啦 有大戶入托住

我屌晒你地老母！！！
係咪當黎生condom

利伸無持有

拿輸錢送你兩隻字

抵死

今日唔放聽日仲肉赤，會變返仙股你信唔信？

好快0.4根本無可能升番

你尋日冇放？

托得幾耐？

唔係正股咩 ？ 又唔係牛熊又唔會打把

30秒左右

有幾奇，有連登仔執十幾萬既同時有人輸唔正常咩？

又引傻鳩入貨

0.64

代表莊家多謝你地 咁多勸世post都仲hold 希望你地認清自己本性 肥佬黎其實一蚊都收唔到 下次有錢唔該直接捐俾手足

0.65 托住。 聽日博反彈， 昵3日都係咁，故事應該一樣

點算好

收市特價準備開車
收市前上返$0.8先

0.94 6萬

咁又係

奉勸各位
炒細價股風險好高
走慢少少就會墊屍底
醒目既應該等藍絲接火捧
好多心地唔好既連登仔用撐黃之名
叫人接火棒搵食
大家千奇唔好信 自己判斷
Thx

由你銀包 入左落人地銀包
多謝手足
頂住呀

係支持左十幾萬 記住冇輸到

真手足 係 be water 唔係strong hold
尋日中午後已經開始要走啦

依家走啦 收市0.4

今朝割禾青買番d 跌落zero都唔駛輸，又可以摶下0.8食多轉

聽日會上定落呢

你唔早 d 講

高位接貨 瀨得邊個

點解唔一早放？
琴日中午九毫下晝一個升浪賺晒啦

聽日0.6都冇

肥佬黎都未2級市場沽貨

咪係。馬後炮，尋日炒到飛天又唔講

蝕左10%人工時，及時止蝕

咁遲先講

兩手咁少, 走啦.....

琴日你地聽得入耳咩。

1蚊樓上入左

我懷疑佢係投先下跌果陣入既

第一日渾水時 已經大量人不斷提係音樂椅
你玩得就有風險

呀唔係 唔係講手足支持唔放架咩

岩岩0.65 入左十手，撐黃色股票圈

笑左，尋日叫你地咪買
你地咪又屌升緊wow, 唔買就on9

已經有手足計過數, 3毫都唔值

一直都有人勸世 係冇人聽

又共存亡 又 be water
賺到手足錢就 be water
蝕錢一定係藍絲蝕
放心 啲盤實識分黃藍
手足賺係賺藍絲錢 唔會賺到手足錢
支持支一日就散水

開車了

第一日渾水post大量人講
最後點 咪無人信 自己插盲自己

跌返落0.5可以入幾手渣一渣
利申0.5買,琴日1.5X放左

岩呀，琴日飯前八毫九毫唔買，食完飯開市一蚊個三個五個七先買，真經典

各位咩位入

1.6 @100000

拿，洗盤滅世棍已出，你地要賭第2波好依家買

買蘋果的一刻已經當倒錢落海

其實輸過一次先會學精
不過好彩上次我只係只係輸幾百
遲多半個鐘走就total loss

每人每日買50份 點會唔值

溝

0.45，1.6放左火捧

你又知我無講

手足 要坐火箭了

最舒服呢隻，主動權有晒

跌返落一毫
又要上新聞了

坐條撚咩坐

0.8–》1.58
0.9-》1.7

$0.7了
今日$0.8停車

進入大直路

我咁大個仔未見過莊股會開逃生門

搞基手足一齊

依家咁嘅走勢係咪聽日升返少少上去都冇可能？

大家入啦。尾市升番，聽朝開市執錢

學張竹君講
一日未回落都唔知高位係邊

但一回就走晒鬼
因為大家心裡都知 呢隻野仙股左咁耐
係無野支持佢係呢個價

有0.8我實出咁d,留番d過夜再摶

有
早段開市升
中午回落 尾段升返小小

0.2->0.9
1.0->1.7
1.1->1.5

割完一波又一波

1.51>1.65
1>1.65

唉，個鑽石底都穿埋。 上ifc排定隊

放左好多 1.5剩2手

苦乜野主姐
如果唔係為咗炒既話，你個心態會覺得可以高追咩?
琴日一早講咗比外界既聲音已經夠哂，唔好再入市，應該要走，282第二次升都知係炒家所為嫁啦

散戶既信仰係一推就冧的
而家睇莊家會唔會接邊啲貨再炒多次

0.17 =》 1.68
1.1 =》 1.57

now入係賭大細

認真我而家同你講d 人走得7788
係時候入一手支持肥佬黎 你聽唔聽

加持頂埋

每次反彈就係逃生門
全部人馮高沽 唔好益反彈撚

一早有人講過好多次啦
不過呢個世界係咁，無你哋嘅支持
大户邊有錢賺
財富歸身嘅方法之一

鑽石底五毫，唔入正on9，聽朝開市一蚊

呢幾日玩左幾轉
今朝玩左一轉就無玩
總結黎講有賺

多謝連登仔，執左幾個

跟住聽日既聲音咪高位散水
現實殘酷囉

好多人尋下午講到依家
叫你地有少少升浪個下好放

咩信念strong hold真係唔好怨

呀苦主
免費教你一句

無人輸錢 邊黎有人贏錢

不問價追價。 溝一溝差好遠

屌你老母，講野咁岩聽
唔講都唔記得一直係be water

炒信念係咁上下, 兩日打回原形

講真
之前高位追左咪溝多兩手溝返淡
尾市入左 聽日開市高開咪走返d
拉返平均

琴日都已經有好多人講緊夠哂，但個陣無人聽
係都要高追為咗發國難財，咁無得怪人亦唔係乜野苦主...
如果聽日真係上返，又會繼續有人覺得有得炒炒之後入市，點知又係衰，又會話苦主

正路 你係啱既

講莊股同我講黃圈係咪on9

不問價追

長揸，攞股票做連儂牆

1.67入 溝定走？

同股票講感情

投資涉及風險都要人講
縮番入老母到啦

走

溝啦

反正都輸
溝一溝佢，博反彈

hold

聽日會唔會跌到變仙？定係有機會升返上1

咪咁大聲

何以 望股價 淚在流

切勿感情用事
好多人, 識輸錢, 唔識嬴

0.34 大半年前入
0.6 尋日賣
都叫執番身彩
雖然賣早左

上面有巴打分析過
真係計價值 呢隻野最多三毫

10頁前左無人理
炒高股價係想国安抄家時中共袋多啲？

出面咁多post叫大家勿高J
入得既一係預左total loss一係真on9仔

聽日開市就升返啦 strong hold

咪撚笑手足送頭

第一次連登唱淡佢真係跌到仆街既股

仲升左8倍

黃圈藍籌

你諗下好啦
呢隻股本身都係仙股
係呢一兩日靠消費先爆升
過咗就會落返正常價位

本身想0.3入但發現自己冇喺IB申請玩港股（新開冇耐淨係玩美股）
等班仆街審批完就乜都完咗
屌

呢個星期都會係0.6-1.2左右浮動
下星期就再睇

真係支持就唔會買股票當抗爭
真係支持就唔會走去睇升跌幾多
講完

1.475持2手，好無助究竟應該點，應該溝少少貨先放，定聽日一早放。又好怕聽日跌到仲底

昨日個fd仲想叫我入
我話唔會入 佢仲笑我有錢都唔搵

你最多可以輸幾多？

我最多輸得起1萬2

低過0.5, 全斬.....

最多12000? 就算現價斬你都唔只呢個數啦, 當買個教訓吧啦

事實證明 個個都係貪心想賺錢 說好的支持蘋果只不過係道德高地呃自己係支持手足唔係投機

前一日先講完買得蘋果就唔好諗賺錢 到頭來大家都係為左錢

講到尾都係個錢字

當交學費啦
貪心+蠢 要付出代價

有邊個on9升10倍走去接貨

認清事實啦 頭兩日都炒完 大家止蝕去8473賺返仲實際

8473 都將會散水, 佢都係唔值錢既

等派息

咩教訓 買既錢唔係送比黎老闆咩?
琴日仲好多連登姐叫唔好放架喎

佢輸左身家未 鞭屍

當買個教訓啦，下次記得set止蝕位

12000既話你應該止左蝕囉喎
聽朝開巿先放一手 減少你心態既壓力
跟住嗰手聽天由命啦

佢話無錢玩 玩模擬睇下眼光好唔好

妖 垃圾

係 笑死我

好野
渣住咁耐
我上年入過，止蝕左
今次同一個位入返，賺返蝕左果d就算

無睇我忠告警世post?

又話撐蘋果 跌到停牌都要坐

國安法 from wiki

（三）对用于或者意图用于犯罪的财产、因犯罪所得的收益等与犯罪相关的财产，予以冻结，申请限制令、押记令、没收令以及充公；

以下鳩估

肥佬黎七成股權凍過水
港交所 披露權益，昨日大成交日之後14日內睇下有冇某機構渣超過5%，有嘅話一定係中共買起，
配合好快黎到嘅法庭極速裁決，
充公肥佬黎股份，
到時壹傳媒 會被呢班/個 股東提出開股東大會
罷免壹傳媒現任主要職員
跟手換入太公報主要管理層
蘋果動新聞繼續運作，全部新聞以中共方式報導，中國apps store / playstore 上架，免費訂閱，（香港人想睇就繼續要比錢訂，比咗錢嘅香港人dum撚哂春）
蘋果動全面進軍十四億人民市場
之後蘋果好快會成為大陸最強大香港資源搶奪資訊平台。

而一百毛都係行同一條路，轉營成為中國最大年輕人資訊平台，推出香港好聲音，香港絕味featuring謝賢，陳小春，譚詠麟

第一集由陳克勤，李慧瓊，郑泳舜做評判
參賽者以在獄中服刑人士作為參賽者，推佢上台，肯唱就減刑，唔撚唱嘅話就用紅衛兵批鬥方式，批鬥手足

另一個新節目就係 獄中浩劫，報道在囚人士，每日生不如死嘅日子。

係咪痴線，叫人去炒仙股

咁你仲1.4入？你估呢個世界真係有free lunch？

當買個教訓啦

比多佢

蝕緊錢喎
仲派息
大貓都冇息派喇

大戶資金唔知仲夠唔夠拓多一個星期，之後就會keep住有成交變生股 我FF得太多

想問問你SET止蝕位咁無話幾多個價位

大戶拓黎7咩
要賺頭兩日都賺夠

放唔甩個少少咪當送俾佢

放左未先？

你真係ff得太多
大戶果啲唔係叫拓，叫拉升

8-10%啦 好難講
勢色唔對即走啦 真係張gif咁望住佢跌咩

唔識買股，就唔好一來就打大佬買呢啲股

你用銀行買股 定 證券行
有無話限死止蝕位最多距離現價幾多個價位咁